老夫子水虎傳討論

細細個買碟睇水虎傳明明就老夫子打贏左蔣門神
點解近排上YouTube 睇係秦先生打贏嘅
有冇巴打講下自己一開始睇邊個版本

漫畫連載版

電影呢？

有D咁既事？

水滸傳

嘩好醒呀比你捉到錯處

我有漫畫有碟
尋日先翻睇完
呢個我麻麻 成個製作、畫風都好大陸

呢個真係好睇過水虎傳

一年一定要睇一次